一人一個比幾多錢你都吾會做既事

自殺🤪

吾你老母

關我老母咩事

俾幾多錢我都唔會打5p字

訓你老母 教你老母

溝人條女